侵侵口罩, 有冇人買

14.95 USD / each
要100USD 先免運費(美國本土), 即係要買7個
仲要集運費(口罩咁輕, 又細舊, 集運應該唔貴)

*未check 可唔可以入集運倉, 因為係 giftshop 應該唔使有綠卡先買到

個個logo 有無得睇清楚D?

有

LM

好似好正

lm

Lm

好正wo

但係得2層...

好明顯係時裝
戴係口罩面咪得
反正就來秋冬天, 戴多個都唔怕熱

想屌

想要

香港果隻間條紋靚D

搵左好耐 終於有啦

你有現金買咩？你得石頭咋喎

做過最落後既公司係點

proudly made in USA

想要 希望成到團

個logo係 Seal of the President of the United States

變左暗金色, 請自行想像

原始人都要戴口罩

留名

法國果個仲型，但呢個都ok

最7香港果個